得罪講句，星期六都要翻工真係慘過閪

利申：要翻

返5.5 ，今日第一次星期六翻

返七日

長短週 打風番唔到屋企繼續番

屌 返左3年

5. 5天已經懷疑人生
要你6天工作會唔會自殺

之前份工番5.5長短週都頂唔順 之後搵工只搵5DAY
宜家個個禮拜都放足兩日 先知咩叫生活

琴日收工嗰刻諗住有得抖下，之後仆你個街醒起今日要返

屌 真係寧願每日ot 但星期六唔洗返

返shift唔認同
醫生消防呢D叫閪工嗎

準備番工

番六日工嗰d多數偷食或者有婚外情

返5.5咪姐係返6日

屌你
我都要返

利申：大學fg成績好
做緊濕9文員
得11k

番緊6日，8半至6

長短週

要翻但有補假

又要扮工

Me too!
好彩

日日番10個半，一個星期6日，冇勞工假...